放圖用post 勿推

因為之前放圖個post推爆左：
我們別再犯五年前的錯，好嗎？

所以開多個post放圖
大家可以唔洗推

推

勿推

?

樓豬話唔好推呀嘛

Ok唔推

Btw 第二張圖nmsl會唔會有埋泰國同台灣

珍珠奶茶隻豬應該係台灣

ok

得2張？

盡力了

上個post都有d
第時都會放入呢度

好

Ok

唔識用不推文一定係新人五毛

新人唔一定5毛

btw 連豬抵打

又搵番你啲post沉淀下心靈

push